\subsection{Environnement et Outils de développement}

Pour nous permettre un échange de sources convivial, nous avons utilisé le service DropBox, ce qui permet de recevoir en temps réel les modifications de tout les membres du groupe.

La disposition matérielle nous permet aussi de communiquer facilement avec l'ensemble du groupe.

\subsubsection{Les IDE}

Notre environnement de développement est composé de quatre IDE\footnote{IDE = EDI,  Environnement de Développement Intégré}, nous avons développer avec:
\begin{itemize}
\item Xcode
\item Anjuta
\item Bloodshed Dev C++
\item Microsoft Visual Studio 2010
\end{itemize}

Cette disposition nous permet de contrôler de manière différente l'ensemble du code source de l'application. Car selon l'IDE, les \verb+warning+ et les \verb+exception+ varient, car ils n'ont pas la même sensibilité à la sémantique \verb+C+
